它可以通过接触干燥的啮齿动物粪便的扬尘传播。灰尘会使动物感染流感，引起人们对冠状病毒的关注| Erin Garcia de Jesus | 2020年8月24日|学生科学新闻
特斯拉的交流系统承诺将比爱迪生开创的主导直流系统传输电力的距离远得多。伊桑·霍克主演了一部关于标志性发明家玛丽亚·特明（Maria Temming）的怪诞传记片《特斯拉》（Tesla），2020年8月19日，《科学新闻》
排除这批病毒的运输，对疫情的起源留下了一个巨大的问号，这打破了新西兰102天来没有本地传播病例的记录。新西兰新冠疫情的神秘性进一步加深，因为它排除了主要嫌疑人“Naomi Xu Grateen”| 2020年8月18日|财富
该系统正在用于治疗研究，以及绘制病毒如何传播和传播速度。世界上最快的超级计算机是AI的Exascale机器| Jason Dorrier | 2020年6月25日| Singularity Hub
这意味着当量子密钥传输给接收者时，接收者可以判断是否有人在窃听，这使得在他们没有意识到的情况下根本不可能入侵通信通道。中国向不可破解的量子通信迈出了新的一步| Edd Gent | 2020年6月15日|奇点中心
中继是Tor用来通过Internet匿名传输流量的特殊计算机。对隐藏互联网的攻击|马克·罗杰斯| 2014年12月29日|每日野兽
它所需要的只是多一条“管道”来选择和传输关键信息。繁文缛节和黑匣子：为什么我们在2014年不断“丢失”客机|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
的确，男同性恋和双性恋男子比其他人群更容易传播艾滋病毒。同性恋献血者离谱的独身要求|杰伊·迈克尔森| 2014年11月22日|每日野兽
HIV病毒载量非常高的“源病例”将HIV传染给医护人员的可能性高出六倍。你能治疗埃博拉并保持安全吗|Abby Haglage，肯特塞普科维茨| 2014年10月12日|每日野兽
他要求美国人提供GPS设备和无线电频率，以便将信息传回美军。中情局局长、白宫办公厅主任长期以来一直认为塔利班5人可以获得自由|约什·罗金，伊莱湖| 2014年6月7日|每日野兽
电报公司必须传送信息，除非含有不雅语言。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
一颗心的悸动不是突然传到与我们的心跳一致的心脏吗？Urania | Camille Flammarion
在这种情况下，它被交付给应该收到金额的人，而无需出票人将其转交给他。社会赔偿、支票及结算服务；拟议法律|欧内斯特·索尔维
事实上，我要求每一位收到邀请的朋友，如果他不能接受邀请，仍然要发送他的论文。来自俯瞰之家的文件| Casper Almore
人类需要时间来接受大气层的气味，而地球更需要时间来向人类传递它的特质。布冯的自然史。第九卷（共10卷）|乔治·路易斯·勒克莱尔·德布冯